**Q22: How do classes and IDs work in CSS selectors?**

**A22:** Classes are generic and can be applied to multiple elements. IDs are unique to a single element. In CSS selectors, classes are prefixed with a dot (.), and IDs with a hash (#).

**Q23: While showing `innerText`, you used a command that neatly organized the movie list. Why?**

**A23:** The console organizes the output for readability, packing items into groups of 100. Otherwise, it would be a single, long array.

**Q24: How can I copy the entire list from the console?**

**A24:** Enclose the code in a `copy()` function. This copies the output to your clipboard.

**Q25: Does the developer tool only work on Chrome?**

**A25:** It works on Edge and other browsers. In Safari or Mozilla, right-click anywhere on the webpage and look for the "Inspect" option.

**Q26: Can we modify the content in the Network tab?**

**A26:** No, you can only modify the website's structure in the Elements tab. The Network tab shows what the browser is fetching, not what you can change.

**Q27: Can you explain the use of classes in more detail?**

**A27:** Classes allow you to apply CSS to your code. If you remove a class, the associated CSS styling is removed. Classes can be applied to multiple elements, while IDs are unique to a single element.

**Q28: Can we limit JavaScript selection to a specific chunk of HTML data?**

**A28:** No, JavaScript will work on the entire site unless you use selectors to target specific elements.

**Q29: What is the origin of the exercise to extract names from the meeting participants?**

**A29:** The instructor created this exercise to encourage participation. A random participant is selected to answer a question.

**Q30: Can we go back to the syntax we typed?**